突發 jazz當家球星Donovan Mitchell確診

Breaking: Donovan Mitchell has tested positive for the coronavirus, per
@wojespn

滅團了

jazz gg

Jazz

Let's go JAZZ

準備團滅

佢有冇掂過on9仔Gobert支咪

G9G

成隊收皮

3個肺唔用得，GG

Mike Conley做大佬

全隊多得Gobert唔少

冚爵剷

JUST A FLU

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

完了

隊中皇牌都中招 玩完

玩完..

真係滅團本身都仲幾睇好呢個後生仔
佢個肺冇啦

可以退疫

多謝支那送大禮

抽下年狀元籤啦

成隊jazz玩完

物競天擇 適者生存 見到on9仔gobert中招 好心涼

雀屎今年打得咁好
慘

Gg la

Go 啤同米曹都要retire

運動員如果傷左個肺都幾大鑊

米曹玩撚完

23歲仔咋

等埋joe ingles, bojon bogdanovic 同Mike conley就組到隊肺炎先發陣容 準備喺醫院打2k過休季

好返個肺都

其實外國政府有無宣傳個隻病毒就算好返都會令你個肺有事。問好多外國fd都話無

已殘肺

spread virus應該就唔關佢事嘅, 除非證實班記者入面都有人中招
不過佢就肯定係spread ignorance

我嘈

唉
成個體育界玩完
大洗牌

佢地個能力值係咪會急降

同佢練波都收得皮啦

成隊都中啦
藍波咁多身體接觸

呢隊食屎狗黑哨 希望唔好惹到其他隊

其實呢個講法係未得到證實

Donovan Mitchell 個打法
傷左個肺真係唔駛打
但對Boban taco fall應該冇影響

之前美國第一單試藥已經有講
肺功能回到95%

米曹呢兩年先開始當打唔想佢收皮

2k係咪反映出黎

慘,大好前途俾支那害撚死

玩撚完

同佢講野都死
應該其他人都就快公佈

Adidas無了

有專業醫療團隊應該冇乜大礙？

唉屌
本身好期待今季NBA playoffs
好似隊隊都有d料到咁
而家無哂野睇了

屌你老母支那
搞到nba 都無得睇

Sources: Donovan Mitchell was the only Jazz player/personnel to test positive for coronavirus out of 58 tests administered on Wednesday night. Remaining tests came back negative.

咪玩啦
神仙咩

大把球員有傷收山啦

醫療團隊唔係萬能
你個病有事就係有事架啦

好似BOSH咁 專業醫療團隊咪叫佢退休 唔比佢打波囉

問題係根本冇人識醫
醫院果d唔專業咩

咁都算好撚好彩得2個

最慘係gobert 賺左100m大約
spidey仲係13m新秀約
如果真係打唔番top fit 受經濟巨大損失應該可要求聯盟賠償
用all star入選證明自己下份約應該頂薪

練準d射波啦
希望佢打得番9成水準啦

lungs

仲未拿過大約
可唔可以要求賠償

但bosh大約要照出糧
咪嘈新秀約。。。

你諗下有幾多人期待緊lakers vs clippers，而家乜7都無了

只要唔好KEEP住有人球員中

應該過一排仲有得打既
最多閉門作賽

本身睇好咪嘈 依家搞單咁既野都幾能慘

唔知太陽隊醫醫唔醫到武肺

最慘係最重要個兩個
同埋而家negative之後再驗又可能變中招

雀屎呢次好撚大鑊

半場都唔知跑唔跑得過
真係要練下 long long three

米曹+Gobert其實真係好強
可惜今季Trade返黎件Conley跌哂watt
如果唔係爵士有機西決

gobear年年都季後賽比火箭當狗咁撚

sad

好似成隊驗曬

無
唔trade conley番黎
佢兩個肺炎
都係無西決
仲有咪嘈同差仔咁fd,差仔都會中埋

嚴重武肺病人就係

但輕微影響應該有限

我覺得人命黎
無得話球星條命就緊要d嘅

運動員身體質素強
可能抵抗到 唔似普通人廢咗個肺
佢兩個徵狀都唔明顯
我會等你地健康再打過

big man switch俾guard撚狗都無可厚非啦
拉闊個畫面去睇,始終有d球隊係需要rim protector
唔可以因為單一晝面就作出判斷

各位去ig撥下火啦 講翻單嘢係支那搞出黎

如果Conley轉做Dame
打撚到火箭仆街都得

的確人命無分貴賤

只係我打得多2k企左係gm立場去講

全隊中晒機會高
唉 最衰都係中国

香港時間3月12日，據美媒體報導，繼魯迪-高拔之後，爵士隊當家後衛多諾萬-米曹也被確診患上新冠病毒。

昨天，爵士正選中鋒高拔確診新冠病毒，成為NBA第一例。同時，NBA宣佈無限期停賽。

今天，美媒體透露爵士當家後衛多諾萬-米曹也已經被確診患上新冠病毒。

據悉，爵士球員在私底下透露高拔在更衣室里非常不注意，經常去觸碰其他球員以及他們的物品。

現在，另一位爵士球員也被染上了新冠病毒。

仆街了

佢地既專業醫療團隊
係醫佢地個傷勢
呢d病都係靠公營同研究

唉，唔想見到任何運動員肺纖維化

最撚勁果2個都奶撚哂 醫撚返個肺都唔知有幾多成用到 今次真係唉

好中唔中 中左兩大核心球員

好彩拓柒者冇人中

最勁嗰個中

咁撚多如果咩

其實jazz 而家都係唔3唔4，推倒重來啦